信唔信佢好？

近排有個同事同我講
同事

：我將來男朋友住公屋無錢唔靚仔都無問題，只要真心相愛就得。

仆你個街，聽完之後覺得佢好撚扮野，你地點睇？

信咪信 唔信咪唔信 我地又唔識佢
但雞全部都係雞？咁都好拎上嚟問...